[理性討論] 楊千嬅首楊千嬅點解叫楊千嬅?

楊千嬅

楊千嬅

作詞：林夕
作曲：Eric Kwok
編曲：Eric Kwok

講o的o野俾你聽o丫…

誰人曾愛過你 你盡量幻想他貪你什麼
好心地也不錯
誰人曾厭棄你 你問問自己他憎你什麼
或~是怕你會肚餓

如果想照耀萬人 請加點信心
如果想抱住情人 請吸取教訓
如果想快樂做人 請敲敲你心
如果可磊落做人 你會更吸引

童年時那個你 與弟弟在家中演你自己
哭只因你歡喜
成年人勸過你 你現在大個需要做大戲
但別要太過顧忌

如果想照耀萬人 請加點信心
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
如果想抱住情人 請吸取教訓
如果想快樂做人 請敲敲你心
如果可磊落做人 你會更吸引

你有個個也有 你有爸爸媽媽
你有占過掛 你有幾口一家
你亦有收過花得過初吻放過煙花
你的八字看透了嗎 你有苦戀的他
你有膽卻怕 你有許多牽掛
你未有卻恨有 有時笑對你說過來吧

如果想照耀萬人 請加點信心
如果想抱住情人 請吸取教訓
如果想快樂做人 請敲敲你心
如果可磊落做人 你會更吸引

童年時那個你 與弟弟在家中演你自己
哭只因你歡喜
成年人勸過你 你現在大個需要做大戲
但是我永遠愛你

開頭又話講啲嘢俾你聽吖
歌詞中又用 你
即係唔係講緊佢自己啦?
點解?

夕爺啲書有冇提及過？

定係夠鐘交詞，諗唔到名就用歌手名算

個問題係首歌咁正面
如果改過個名, 肯定多好多人識

唱番比自己聽

好啦